大量蝗蟲湧西貢海灘，非奶共報記者記得兩日後去影全海灘垃圾相呀。

又送大禮。

等睇相。

屌點佢搭出Kowloon啦。

我𡃁仔果陣去要的士入又要行
成個沙灘得幾丁友好小人去
D蝗四圍瓹真好野

去食環投訴啦！

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

平時都大把蝗， 遍佈全香港啦，平時去行山都見好撚多蝗。

港共政府所有有關蝗的仆街野都會扮睇唔到。

影低佢地無做野再投訴埋食環!

今日諗住平日冇人入西貢，入到去周圍大陸人。走嗰陣等巴士，條條隊都多人到排左U字
西貢都淪陷

唔好教精班奶共狗啦，佢哋會安排班人去清蝗垃圾架。

香港都無邊區無蝗啦。

還我大好河山呀屌你。

LM睇相

我都話架啦。